騰訊500蚊集氣區

衝呀

大家今日睇幾多

@@

原來又1001左

330

335

沽?

睇個勢升到狗屎咁款，聽日就算跌都跌唔多

今日335, 明天

只要迅

330有阻力

今日放少少貨先，留返d炒業績

星期5 310蚊入左
買左call輪 每手8000入 而家每手賺緊4000

Gun gay

老虎都等埋業積先 就算跌都要博一鋪

330 殺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我班fd都叫我今日走一半先 但我堅持 就算過兩日比人bin c都要去到盡 in騰訊we 7

咁多人睇淡業績？

快啲企穩330

回返328

因為好多都係炒業績
出完業績要揾人接火棒比較難

念力賺錢！

327

回番了
做番傻鳩了

３２６

屌啊 咩事

遲左起身放唔切

325

插插

330阻力好大

準備deep v

lm

３２５

大deep

做乜撚

324

最後入市機會

330 好多人走貨

好燈

起飛啊

走唔到

唔係講笑
如果今日2/3點都仲係升得好少/微跌
我都係走緊d

正確部署

上唔番車

睇黎都煲好大市個氣氛, 係時候回啦

326

328未

聽日到位

都話左 頭先324真係最後機會

一起身隻call 又升左6%，又是美好的一天

370！衝！

由班垃圾crab貨走啦...

329買 仲未番到家鄉

巴打有邊隻call

返過一陣啦

留低喺度嘅都係好兄弟

準備放

冇乜力上

留名

今日330，無難度

330咁大阻力 實係上次班人一買就插既怕死鬼
返到家鄉即放

今日最高位黎，緊係冇難度

果班垃圾
利申286.6 strong hold

食完個飯再試330

屌你老母....

班垃圾沽乜9

lunchtime 後睇路 可能食左先

完全冇力

strong hold啦屌

331.4 2手
Hold 唔 Hold

又有機會,放心

咁多人沽🤔

準備撈貨

勇氣可嘉

今日重點向下午

係賭業績今日無論點都坐嫁啦

今日內銀食左春藥？

最少都hold到出業績啦 而家放係咪on9

屌

紅燈未

本身都驚聽日出業績會成堆走貨，好在依家已經有啲走住先，睇黎聽日業績一出又成班衝返入黎

紅左

Dllm

好似聽晚先公布業績？

係

訊心!!!!!

你地成班玩牛？
正股既巴打有咩好驚？

跌到仆街

322 好想入

ALL IN

又黎考驗信念既時間

再重申多次，揸正股冇需要驚，驚嗰啲都係玩牛，更多嘅係人買佢又買嘅超新人，跌少少都驚一餐

比隻3380同1415 hold 住左d 錢

灰返

strong hold

九倉爆9蚊前又係跌...尤其是業績個日 午市就boom

今朝326入咗 未驚過

過山車

325
震震震

$331入正股嗰個已經驚到死啦

mola mola

賭仔格, 好想ALL IN

Strong hold

312入正股
傻鳩

molamola

睇小眼變左紅色

正股對班新仔黎講，
跌幾格都好似攞佢命咁

升返啦

但呢隻野真係跌得好快 岩岩睇329 而家無啦啦變左紅色 嚇左嚇

329想走 走唔切

正股集氣

330想走，325走左一手

303, 313 各一手
Strong hold

唔知點解hsi 會比佢拖冧

Strong Hold!!! 業績後再爆上!!!!!!

其實跌少少好正常
唔使放得咁急
除非等綫使

所以窮人永遠都係窮人

等錢洗仲炒股

如果騰訊跌到270，個世界會點
我諗果時都世界末日大股災

業績 好都唔會上太多，330呢個價已經係偷步炒左。放咗佢，等底位再入好過

利申：313入，331走左

我310入call 輪 而家點都賺係睇賺多定賺少 呢鋪老虎都等聽日5點業積 如果跑贏大市預期我就賺 跑輸預期我就賺少d

心態正確 ！我大灰熊都係咁話

買遠牛當正股炒 有無巴打係咁 有信念 等下先

呢隻股既散戶多 大起大跌
正確玩法就係人棄我取 人取我棄
大把上市公司都渣佢好多手 上次放業積前都跌成10蚊 一放業積就高開升20點
所以今次我老虎都渣 3個月前250入 當時諗300走 到270見有阻力驚死走左 今次我310入點都等到350

12月call

揸騰訊真係唔可以淆

上次必瘦站公佈業積23萬5手 260.1 放左獲利6112萬 證明唔少上市都買佢當火箭上

騰訊都死中國大爆炸啦

有冇推介

業務多而廣 深入各個階層
黨幾次一擺姿態就啦啦臨配合

長撈長有

仲有賺
$259一手

deep v

想請教下巴打 點知一隻股票佢幾時出業職嫁?
係咪通常每間公司都係同一個月出業職? 定係邊到可以睇到

我用富途個app

越來越多散入700, 睇黎真係要小心

前年依個時期
都仲有兩三個月玩
應該仲有一棍週線高位大陽燭未出
到時就真係要走

職你老母
咁簡單google啦

幾時出業績係果間公司公報, 但時間上你可以用過往做參考
唔同公司唔同時間出業績
所有野可以Google度

你入左700未？

325.80價位，入左3手

第一次入700玩

見聽日出業績，博爆升

今朝好多散走喎

勇士
爆升機會唔大

散戶佔幾多成交推低到6蚊姐
睇你信念, 究竟係爆前震多震定真跌

揸700跌幾格都驚，玩其他股都唔知你點算

你個因果掉轉左, 係大戶禁低6蚊震走散戶, 今次唔係人踩人

就開市

冇力上

67

陽痿冇力

跌到315我頂多當白做...上到330以上我就double...賭眼光啦...橫掂都淆左幾日, 都唔差在

賭仔心態

315買
打算長揸
跌果幾日真係要有好既mentality 先得

咁點解你唔而家走左佢

今朝致富期權app熔斷機制走唔到

點解唔郁呀

停咗

食個飯再睇

轉紅燈

唉

信念呀各位

要有訊心

明明綠燈轉眼成紅燈

訊心花舍

有訊念

失曬訊心

屌 上返325 走啦 仆街

仆街又跌

冇升跌姐 洗唔洗咁...

業績前喎

部上緊去突然間停咗喎

324 軟左硬唔返

發佈新J圖之後會硬返

突然屌穿324

唔通每個月都爆10蚊咩
又唔係買毫子股, 呢D股上落慢係咁架啦

323 入左1手

冇曬訊心, 今朝咁跌實在太絕情

輪個班要好小心喇 又縮窩又要計時間值

無料到 又要等聽日

上返325 比我走好嗎

唉 揸住啲牛點搞好

近既走左先喇
冇20點唔算遠

差好少到啦

300蚊以上一定要走

308收回叫唔叫遠，
今日諗住day trade短炒，收撚晒皮

308隨時打靶

佢一跌可以跌20點，你諗你

325 放左
快啲跌 入平貨

俾d大志啦

屌你老母成班咁撚驚 我入毫股 call輪都未驚 跌10蚊就乜都無 但我一定揸到聽日 點都等埋業積先

廢物325就走

等聽日再跌

325已走+1

之前幾次出業績都跌，之後再升返

聽日收市後出其實係咪跌都會係星期四先跌

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市連日反彈，預計在27,400點水平見阻力，在地緣政局未穩定下，大市反彈至現水平可能要先行整固，建議待周三公布騰訊控股(00700)業績後再作部署。

今次信大師

274阻力

跌
跌
跌！！！

都係估,若然個個都諗出業績跌一跌
就爆上去等你地要高追

如果爆上去 咪照入，長揸實冇死

咁你325做咩走

搏佢跌啲低位入
323.8

佢要爆...朝早就高開, 跟本唔會俾你食到d咩
到時又高追鳩叫
都係個句,跌落黎都係打和

323想入多2手

好撚on9
而家就話長揸實無死 之前跌幾蚊就叫哂春咁

回收價同時間
我渣左兩隻牛個幾月 有排都未夠期同埋回收價
呢家岩岩過過400k 落番300k都無感覺
繼續長渣

無人話牛唔可以長渣
不嬲都靠長渣牛搵兩餐
只要做足功課

之前兩隻死肥鳩搞搞震緊係驚佢跌到好似上次270 咁

聽日就有機會大戶殺300以上牛

機會來啦飛雲,入左未?

等緊322

前幾次業績公布都試過

又殺？

上次332高位殺唔哂，今次分分鐘去到盡

308牛，岩岩放左2/3了

308太危險

到322了

set左 2手

又特價時段，壓低股價引人放

愈跌愈有

殺牛

有冇ching 近排玩多左王者榮耀谷下業績

321

322入左 2手

聽日似爆升喎，咁跌法

聽日起碼跌到310穿左就大獲

好驚

唔好啊

爆升好呀

Ching你日日都唱淡qq

跌到300allin

笑撚左

宜家下載得唔得

玩無用要課金..

升到350 我課啦 好嘛

美期升緊...少梗個藉口

今日大規模走qq 散戶接唔曬

留名等睇跌10蚊升20蚊

劇本係咁

大户黎料

開定10個ac玩先 幫佢刷下用户人數

好放啦，仲有五分鐘

走鬼啊

要走既就走

正股撚表示未驚過

今日震走哂啲人就爆升

on9

根本好多人唔會搏業績，賺夠就業績出前走人。

業績見光死咁點？有得走好走啦

305 牛 聽日開市會唔會行先一步

震走班廢物就岩

玩正股果d驚春

大戶跟劇本架嘛

仲想320入多3手 心臟頂唔順

走左果d 勸你地唔好再買股票

呢幾日d大戶動作咁明顯

仲未知咩事 ?

走得就梗係輪，牛果d啦。正股坐撚到比個孫都得

319

yes 呃貨 700 700 go go go！

殺牛gogogo

無錯

利申:330傻鳩

勁假

聽日跌一浸再入貨
大家睇準時機

頂住啊 屌你

咩咁明顯？？

聽日定後日？

Strong hold
232

同問

308

318.8

我驚你連走都冇得走

聽日跌穿300

我都想知

331.4 Strong hold
已經做好心理準備

勁假時段執柒左佢啦屌

正股最多咪放埋一二邊唔理, 驚乜

咁又誇d，就算殺牛都唔會去到300以下
咁樣嚇撚到無人敢再入貨啦

10天已穿 屌

329陪你 就算賺都賺唔到幾多

跌到懵撚左

呢幾日北水 離開左WO 你地唔係唔知呀~

最好聽日插，加埋出完業績先再撈過

上次吹撚到打仗，去到310都頂得好撚硬下

入平貨

明顯都係震倉，雖然adr無咩太大參考價值
但無理由adr 325收，今日會插到318
睇埋今晚咩料先

而家應該已經係ADR跟港股, 你睇黎都冇用

168 Strong hold

依家個股價其實都已經反映咗業績
除咗好多預期
唔係既話短時間都好難大升
其實由上年18x果個浪上黎都冇認真調整過

環球大市對港股都有影響，琴日全世界都升咁濟

尋日美股升，可能跟住升？

差唔多啦

350要等下季了

好開心 今日多左好多同我一樣既傻鳩

如果係跟美股今日就唔會高開低收

玩完

國際：金仔已經乖乖地唔再射
大6： 立即向中共投誠
諗唔到有咩會輸

如果有人有印象
700既調整係好恐怖
d大位會一野就穿

呢句真

仲有d lc 未走 等睇埋業績

無認真都升 認真點算

聽日重演股王風範

唔係有冇野輸
係pe講緊6x既時候
係要有足夠既增長動力去頂住個價

700已經係市場氣氛主導。無圖睇，無理據可言。大戶震倉，老散畏高，我驚聽日一開波就好似上星期四咁直插，走都唔比你走

見到有大户329入左10000股
個心都定一定

利: 329傻鳩

一班傻鳩日撚日問點買輪
救撚左你一刀呀

頭先勁假318.8都有1.5M成交, 10000股算乜

插落底就爽

等250入

呢隻野一向風高浪急...
今朝個app熔斷就冇左1皮profit...

280

322入 咪擔心 無錢入280啦

300-290我都狗衝，唔大貪等250

我等震落招股價

點會炒到業績前一日先推唔郁 明眼人都知咩事啦

呢2日真係唔知邊個鞭邊個屍

散戶唔走預左呢個星期做炮灰

呃貨定真跌, 好快就知

星期四咪知

有咩跡象可以望到

開盤既時候

兩樣都係馬後炮...
其實過左上星期四五仲係重倉都係博嫁啦...

有人接貨。正股坐死都得，喺衍生工具要走啫

328.7

屌你老母致富期權app開市玩熔斷
宜家致窮呀屌你

姐係無聊入手，就無咩所謂啦

318.8幾撚好意頭btw

其實咁擔心仲咩
玩正價單日計最多都唔會輸多過一成

賺少d 走算

有信心聽日點開始升番, D牛可以繼續養

個trend買正股根本升硬
衍生工具個班動物就

希望

亂入都得？ 正股？

如果跌到310實補多2飛正股..

即日高位回成$10 都唔走祝你地好運

322先入

人地大戶用你地d mpf錢買就算高追都無所謂架
最唔理買入位就係班基金佬

業績炒賣期已過, 進入大調整

聼日有無機會升反上330？

正股唔怕坐 但牛仔要小心
而家升到咁樣所有大行都對佢業績 前景 增長率期望極高 如果最後出黎有少少唔達標都應該會不問價扔貨

預計到會上演渣兜劇本

你講牛仔？

2888劇本

而家係似hsbc出12月業績果次
全世界睇好 點知反高潮

You are funny

所以聽日點都走

屌你正股當你330 買 跌到落300 都係果10%
驚條春咩

買正股都驚調整

拎去做定期啦 擺到80歲仲有幾千銀俾你妹妹下買糖食呀

唔壓低點升上去 唔知驚乜春

9UP聽下好啦, 星期5叫人走貨, 跌成千點都唔博彈真係
唔係低位都唔叫人走,
今日倒插又吹股災, 自己定個止蝕咪算LAW, 我之前平左一半有一定利潤, 用呢舊錢做防守範圍跌到300都唔洗輸, 用舊PROFIT博上好正路姐, 頂多輸曬由頭黎過, 過得到星期四五竟然唔捱埋去, 業績後向下炒咪投降再部署過
點都好過D人牆頭草得黎高買低賣, 左一巴右一巴
利申即月期權

屌你老母，第一次入700

入左3手 價位325.8

點解會回落架，又話有買貴，無買錯

日日升個個唔洗做野啦

有預感聽日會跌到300 今日收市好似上星期咁急跌 第2日一開市就跌20

股市講預感

係上星期既trend

Ching, 6088你都無淆 你淆700咩

外圍好多國家期指升緊, 中國除左台灣跌外都升緊...
700跌20蚊恆指坐底跌百幾點, 加埋其他藍籌就3-500點, 玩咩, 冇咁淡呀

係咪打錯
300?

聽呢度啲人老點就真係聽收皮啦

一切都係大戶話事

好多人利淡

邊個網或者app可以睇買賣盤量，
另外想請教，今朝高開329蚊時，衍生工具都被炒上，牛仔點計個價值，正股價減行使價再點計個溢價先知係咪高買左

今日都震走左隻牛，但想檢討返點set價入貨先唔會高買同set止蝕

大利市要比錢
睇返成交既盤 可以睇aastock
其他麻煩你自己google

8月15日，據路透社報道，中國騰訊控股公司的手游《王者榮耀》的日活躍用戶數達8000萬，預計騰訊的季度營收將增長近50%。

據報道，騰訊將於周三發布二季度財報。根據湯森路透調查的10位分析師的平均預期，該公司二季度營收將達529.8億元（約合79億美元），較去年同期增長48%。智能手機遊戲收入預計將首次超過PC遊戲，佔到該公司總營收的近30%。分析師還預計，騰訊二季度盈利將增長31.8%，至141.5億元。

有數據顯示，2017年一季度，《王者榮耀》累計註冊用戶超過2億，日活躍用戶超過8000萬，為騰訊帶來的收入超過120億元，平均每月40多億的收入。騰訊2016年披露的財報顯示，《王者榮耀》壟斷了國內95%的MOBA手游市場，在移動電競遊戲收入中排名第一，佔據了40%的份額。

值得一提的是，近日，騰訊以1770萬英鎊（約合人民幣1.563億元）對英國遊戲開發商Frontier Developments進行戰略投資，以每股523.2便士認購Frontier新發行的339萬股普通股，占已擴大股本的9%，成為繼大股東兼行政總裁David Baraben后的第二大股東。據悉，此次投資Frontier，騰訊更多看重其渠道能力和技術能力，為《王者榮耀》海外版等旗下遊戲鋪路。

31.8！未達預期！沽！

31.8真係算低，成70倍PE。

$240 貴
$260貴
$300 貴
$330 貴

綠=好友區 紅=淡友區

300 strong hold
260 strong hold
220 strong hold
180 strong hold

好淆聽朝ao又殺牛

求集氣

跌跌跌

俾你係大行都殺盡啦

chind 牛 咩回收價

明天又係大戶戲碼上演, 正股好友坐定定, 港股美股大市升勢仲有排玩

聽日唔殺我 我即刻捐錢

經過上星期大跌後,相信300以上既牛都危

即時要比錢，睇過往就aastock ?
或者咁問，衍生工具波幅大，今日見0.3高開，之後跌到0.18 ,大家會走左先，等低位再入
定由佢震倉，震唔走你

對收回價有信心就坐
冇就早走拎番D骨灰

由佢震 利申只持有700call輪

除非你真係好撚有信心或者錢太多 大大注玩近牛博業績真係勇者表現

其實要預埋就到打靶位前莊係唔會開價 例如$310 打靶 基本上你最後走貨機會係$311左右

305 304 302都有

屌
咁近就買一隻你係唔係傻架

聽日真係幫你清哂

未必打靶既, 但朝早冇九成應該走唔甩

310打把311先走夠唔夠搭的士去ifc呀

輪唔識真係咪撚玩 最好聽日震多次倉 我再入課 利申 310個陣入左

可能有得絕地反擊呢 (機會率細過中六合彩)

只可以講呢隻野好多細既上市公司都有入手 自己睇路

睇係牛定 call 定乜

追左5個post 可以肯定d淡友一係on9 一係冇貨/雞仔注
唔抵得人幾日就翻幾番
特別係話 快d跌 見光死 好易穿300 果d
睇得咁撚通透就快d大手put啦
利申:唔識睇牛 但LC請strong hold 特別係18年果d

連登仔無耐前仲係咁吹奏牛三, 跌小小D淡友就出哂

夜期⋯

過百再出聲

樓上一連3件...

d淡友同大師有咩分別

睇淡不做淡

又反彈

你唱淡完未？

( Show Blocked User - looll )

又咩事呀 成撚日輸打贏要 吹錯咗 就潛水 吹中咗就出嚟 認叻 升嗰陣又唔見你出嚟講
成班股神

集氣區變左吹淡區

唔跌又邊有得升

我就撚理班淡友un un leg 等業績出收錢

個個都做淡...你估個個都想做淡咩

跌$16都唔夠咩?(雖則270開始其實都妹左一個月先爆...宜家8月短短10日就爆廿幾蚊是預支都唔出奇...執生啦自己...)

跌完啦 今日回左呢口氣, 聽日一定升升升

6088，我已全走了

點解今日升幾%

Tmr變好友區

咪臭係，邊個唔想日日升，現實唔係啊

屌鳩你話回下姐講到唱淡 當你跌到$300 都係10% 左右 比你一野爆上$1000 好無

其實調整對長升係好事
好多傻散以為調整就要收皮

就算係回到290又如何，唔回先驚

咁多人唱淡

325已走

納期跌緊

等位入

留意下user name

星期四先算

同埋，低買高賣，唔低下點賺到盡

Adr升緊

琴晚ADR都升

今朝爆過330

點解我睇到既同你唔同既

會郁架麻 轉左燈囉

317

312

跌

adr都跌，聽日定後日會低位？

十足十上星期四五咁 收市狂跌到DAY LOW 之後ADR爆跌

第2日勁假時段就跌左廿蚊

跌一跌就好多淡淡出晒黎
利申：琴日走左三分一牛仔，300以下牛

係咪後日睇定啲安全啲先

支持

高位識走

adr跌11蚊...

跌一蚊都無喎…

咪嚇人... "比本港收市"跌幾毫HKD 咋...

收皮啦喺度9up

佢地好酸

adr318.2

block 咗條撚屌

Sor refresh完168個網真係彈左紅字10幾蚊...宜家冇野

收皮啦垃圾

好多人王者後開始入，就算回落幾蚊都一樣賺

唔關事, 佢應該買左熊仔

你係咪好大壓力
我冇係咁唱淡wo
同埋都半倉期權long call

眼瞓

聽日加埋long call , 變long 兩邊

今日生性d

最好生生性性上350

Gogogo

今日至少330

今日我大膽講句起碼335
不過今日無得點震到人走

仲震？ 震完唔夠時間玩喇今日

又跌

只求牛仔唔洗死

你定啲，上禮拜比人殺牛果日未開市已跌左十幾蚊，今日應該安全

318

今日升到仆街

明明紅燈，轉眼變成綠燈
700 相當勇感

幫手升恆指, 支持

323

升升升

繼續升

發力

心血少呀大佬 頂住呀700

頂撚住呀

又係軟皮蛇

跌到310 再入3手

跌到280收蟹貨

319.4

on9少陣 310強大支持

有d人等今日下午派完後聽朝走 想穩定既就11點先走

今日走

唔係all in哂700我都想入舜宇

又爆升
琴日比人呃貨班老散

323了

淡友出黎啦 唔出聲既?

無買真係慘

上呀

323.8 傻鳩

好想走

上啊

唔好又陽痿

岩岩開波就想走？ 無咁易 騰訊十八銅人

隊友多過淡友好多

我真係數有冇18隻

淡友唱到今日會穿300

已call 聽朝收錢

高位入應該等番到高位走再等佢回先入番定唔好走等佢升

低入 溝淡

幾點公佈業績?

高位做淡, 又唔聽書

愛回家之騰訊爆升

咁快又BIN

預今晚8點先公佈?

頭先318無入

啲人開始賣隊友啦

淡友無謂同錢對抗

8時入席睇LIVE啦, 咪撚睇做愛回家啦

太多人看好入牛牛，銀行莊大户見咁實做低個價殺牛牛，今朝仲高開番，又黎大deep la一陣

330唔該
升到我即刻dl哂佢啲game黎玩

跌落去喇

瘋狂WECHAT

Google啦屌
有呢啲隊友真係不知所謂

8點開 唔代表8點公布

5點好似總之收市後，聽日先見真章

等爆升

Sor 9 冇錢溝淡

其實買股票正股 賺幾多輸幾多並唔係宜家先知 日日搞到咁緊張係咁睇住

應該係買果陣時已經知

預知未來

明顯你唔明箇中原理

你買得隻股票即對間公司係有信心 咁個信心究竟可以去到咩價

如果同期望有出入止損又咩價

咁你買果時點會唔知？

咁講又唔同啵
止賺止蝕只係風險管理既一環
唔代表一定必然會發生
一日未到個個位
贏幾多輸幾多邊個知

佢應該就係呢個意思, 只係文字上表達得唔好

322妹下妹下

買正股是咪無得輸

妹左好耐

妹完未

諗緊業績前走定聽日睇下點 冇乜訊心

走左先，最多到時業績出左跌你又驚，升時你最多後悔

比d訊心

撈底 or 淆底

今日上330以上,即刻綁番張信用卡落WECHAT

Agger

琴日我都開左中銀卡，但唔夠薑連we7..到時比人盜用就gg

平時死都唔用wechat，今日企穩330即瘋狂微訊紅包俾媽媽再瘋狂玩王者榮耀 快啲俾我回本啦好嗎

妹下妹下係322-323呢個位好耐

成交縮咗
睇黎好多人都觀望態度等業績

哇屌

個走勢圖同禽日好似

先升後跌

🤦🏻‍♂️

個個淆底

大家加油

400k牛了 渣左成個月 未撚驚過

佢講既係投資, 唔係大家既玩大細

唔好輸俾人睇呀700

有賺個D可能都走,等今晚出埋聽日先算
費事係度賭大細
我呢D未返到個位就一定要賭

好多淡友想跌

320

323.8入左貨

唯有賭大細strong hold

我308入都strong hold

點撚樣呀

比d信心

打曬尿震

妹下妹下... 放左止賺

幾時妹到325

騰訊十八銅人

升，ok?

下午似轉紅燈

睇尾市係點
如果大戶只係壓住收貨,有風收到業績好,尾市應該抽番高
尾市比人做低,我都驚聽日都可能跌D

322

聽日唔走會比人玩

今日？

安心D

升係紅，跌係綠

睇完想入多3手

咁就安心D

咁係因為700長升長有姐。我夠計過上五年每個月結算日渣張atm下月call 夠執十幾廿倍
反而今日d牛熊價有d怪。牛既平賣熊既貴賣。發行商偏向睇淡

剛剛一睇,嚇一嚇,做咩大部份都紅
原來掉轉

通常當有人開始講一個pattern嘅時候
好可能呢個pattern就嚟完
我試過跟某某財演買一隻
佢寫到明前三年都係咁行
但佢一講完就唔跟

咁佢中間都有幾次當日跌,反而應該睇之後係KEEP升定跌更好

今次未必跟啦
間間行都預期咁高
一少過預期就仆街
符合預期都未必升（睇388）
想升就要超出預期

利申 收市前入大量long call
半年時間俾佢升

吉利業績冇驚喜分分鐘拖累大市

你真係識講笑

你又灰左D喎, 吉利點影響到大市

知名淡友

有冇介紹

唔爭氣笑左

宜家BLOCK柒左佢...淡冇問題但9UP到離撚曬譜
擺明輸錢輸到傻撚左出言諗住影響人

做淡唔係問題
但依個理據真係好on9

心頭高就 13706 （望升琴600蚊）
29214

好靜

700都靜

槓桿咁低 同買正股差唔多
而且200-400日真係太長 其中不可預測既變量太多
買年尾到期既會好d
而且巴打推介既都係新call 街貨量少 有跌幅空間 好易比莊家殺到你止蝕位 真係要有訊念先可以繼續strong hold

個個都驚緊 緊係靜

你禁一禁入去資金流量睇下先啦

318.4牛牛睇撚住🙈

好危

唔小心用左emoji sorry

有5億入左黎

322.4

其實我諗住350先放
會唔會中途已經有阻力

嘩邊個咁大手筆

衝啊

公佈左業績未？

係今日成日慢慢咁入黎,股價無變化

Google

公佈左啦 蝕到仆街啊

你無睇咩 未如理想 走緊貨啦

成日問

分析，資金流向

我用富途APP

收到 唔該曬

業績增長10% 出緊貨啦

資金入緊黎

係,好似開始黎料

330我就走 唔該啦

起碼340啦聽日

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周三(16日)早上欠缺方向，主要是市場靜候「股王」騰訊控股(00700)公布業績。然而，他預料恒指下午有機會反彈，上試至27,400點至27,500點水平。

一定升
大家要有信心

呢隻死肥鳩

大師

識人做QQ audit，佢話純利升80%，唔知訊唔訊好

即係跌

shit

我成倉都係qq

真唔真呀

主要係皇者隻game

恒指季檢生效時，成分股騰訊（0700）的比重將要下降至10%，被動資金需沽騰訊，騰訊股價屆時會震一震。(騰訊現佔恒指比重11.24%)

即係幾時？

等到頸都長

今晚8pm 香港時間

QQ,妹下妹下唔旭

直必 定蝦腸 我都分不清了

沽左啦公佈個陣

你幾億掟落去LAW

學生哥少少地

屌你我身家仲係負數點解學生哥咁有錢嫁

仲考慮梗加唔加注 買佢業績

父幹就父幹啦

炒左4年
老豆無比錢我唔計讀書食飯搭車錢

中學?

我都係學生哥
得20k炒下洐生...

中學邊開到股票戶口

聽朝起身數錢

最後一小時, 買價外LP做對沖先, 以防明天大跌俾人收鳩皮

聽朝一齊數錢

Lp 對沖下

我都係同你差唔多150k玩
1手2382 1手700
仲有10k擺左係到

算啦, 知咪講囉
但我都同意要google下先問既

買邊個價既LP

7億都黎,幾多散戶賣左貨

2382一個鐘前高追都賺緊錢...CHING有冇信心佢染藍, 佢染唔到我怕含家鏟

屌，入唔到牛，係咁升

畀啲訊心

染唔染到個消息都係中性黎姐
睇佢業績已經好大信心 未淆過
之前2018 175染完藍都沉左陣

巴打，我撐你
我大學時借grant loan，借咗6皮
畢業時都炒到22萬
仲未計part time搵既錢再去滾大佢
500股真係唔係多，巴打努力

大家扣好安全帶未

街呀

我75萬
利申：全正股

升！

騰訊都驚真係唔好再玩股票

開始郁少少

牛開始升

關燶拎去炒你真係有guts

升左0.06 賺到笑

今朝0.1入左，宜家升緊空

癡咗線，仲升緊

大學生真好

大家一條船

升呀屌！

想依家入，但又突然dur皮

突然爆

準備120樓下左右掃

希望可以落到

又起飛 ，冇位入

股災都唔知去唔去到120

呢隻嘢18倍槓桿，升跌都好恐怖

收到風,王者收入超預期
聽日350

收市前睇下我講D野中唔中先

今朝眼見佢0.11>0.099

咁part time都夠食夠媾女，grant loan又唔駛息

勿占近牛熊

純利升80%，訊唔訊，自己諗

正股有正氣

係咪WhatsApp廣傳個d呀

10億了

唔係

齊齊賺大錢

就睇下係咪咁堅

入左幾舊水玩下

鳩噏唔洗本

10億去賭聽日既業績

咩位入

我都買左10000股玩下

16xxx

真唔真呀 全正

我全牛

Keep or sell

最後機會

咩位放

追唔追隻牛好

我估今日應該升到差唔多

玩動物，自己睇路

聽日先放啦

好多人依家先入貨

入番牛仔先

等triple

再睇下d價內d既牛熊全部唔跟升。大家真係睇路呀

佢跌一跌160，我會追貨

驚聽日先走會走唔切 呢隻野一跌就10蚊咁跌

大戶收到風嘅要入都入得7788

騰訊列車即將開出

又多左一個億啦

唔好亂玩啦痴線
呢到好撚多新手同學生白痴架

認股算啦

啱,我今朝入,放晒lu

真唔真呀屌 我訓身架

渣左一個月 sofa ok

硬左一下又軟返

渣左幾隻16字頭一個月了
100k起步呢家400k

一輸就爽yy

訊不訊由你

叻仔

祝你400k揸到4M

我訊 inQQ we trust

Full pay新樓

最後10分鐘應該會硬多一硬

街貨多 又多新手亂鳩咁黎

我又諗起m=萬嘅post

今朝唔夠訊念走左兩隻牛 得番兩隻牛

即日鮮就ok阿

入番

係就要快手，真心

上個月試過打靶，之後唔敢買

最後5分鐘

Strong hold 呀各位

如果勁假升

咁你無得追,聽日要高追

0.175企咁硬

想追都冇得追 成副身家dump曬落call了

睇260。280果d..好多係莊開...

蝕緊就要放過夜啦

列車即將開出!

上升了

起飛

岩岩有一下213

323.5

323.6

?

323.4 入左, 長渣

勁假時段

我323.8

全日高先買

生生性性

乖啦

用下你對眼睇下咩叫全日高先啦

好緊張呀頂

最驚聽日勁假係咁殺牛

個差額方向咬住咬住

騰訊公佈
Players who reach 20 wins will qualify for the next stage of the Crown Championship (with the chance to win part of the global prize pool of over $1,000,000 USD)!

一筆幾錢

最快幾點知業績

唔該
食粥食飯睇佢

騰訊宣佈業績勝預期,聽日升5%,直上340

唔係8pm咩

360

好似係東張西望時段內公佈

大家充滿訊心

Me too

東張西望直播業績啦

咁多大手買盤 希望無死

不要騰，只要訊

希望好似2382咁生性

最好聽日齊齊爆升

一班弱智鳩話八點

八點開press 即場讀業績咩
而家股票戶口 真係智障都開得

交易
每筆

呢句野就黎變日經

火箭門

做乜鳩

gag黎? 唔明

喂喂喂尋晚狂唱淡話今日308 o個d人去左邊呀?
唔係反手買call呱去左

坐火箭

5點邊度有得睇？

你自己個墳頭

......

笑到痴線

用渣兜好過

好mean

逃生門

諗住搞下氣氛姐

0.2-0.3好貴

Tencent Holdings Ltd 2Q17 Second Quarter and Interim Results
Wednesday, August 16, 2017, 8:00 am EDT / 8:00 pm HKT

愛回家之騰訊業績

post最後一次

渣兜冇最低收費

Bank最平好似係0.2

你地用開咩銀行/證券公司買架
係咪講過好多次喇

用開渣兜
因為以前個本未夠5皮覺得佢好抵
但過左就同其他銀行一樣
我又唔想用證券行所以無再轉

呢排恆生做88蚊一次交易佣金

唯一可取係免最低手續費

有喎，你無收到email 咩

用渣兜咪好

富途一世免傭

呢個應該係 press conference
業績就有了

唔係銀行唔多方便

用apps有咩唔方便？
攞錢出黎煩？

咁可能真係特選
我以為佢鳩噏個個派
每30萬貨仲有400蚊百佳現金卷

入錢煩

我上次入 好似兩個鐘幫我入左
銀行過數

用緊致窮
pps即時入錢方便，
每次交易買賣手續費40蚊

無錢，窮撚一名

我用銀行直接扣數唔好?

好似無咩人用citibank咁既

致富仍然平銀行一大截

呢間野真係NEVER SLEEP架

恆生個88蚊優惠係買$88賣$88
定加埋$88？
如果加埋88又真係幾抵wo

渣兜仲抵

我用佢做出糧戶口佢話免佣
但係幾個月一次退返比我
上次退過一次但無留意係咪真係免哂

只係佣金

連埋手續費都係食屎

咁奸既 唔該哂

買得細就係
買得大平過出面d 行仔

政府唔會輕易俾一間銀行執
但證券行就

已公布

截 至 二 零 一 七 年 六 月 三 十 日 止 三 個 月 及 六 個 月
業 績 公 佈
董事會欣然宣佈本集團截至二零一七年六月三十日止三個月及六個月的未經審核綜
合業績。該等中期業績已經由核數師根據國際審計和核證準則委員會頒佈的國際審
閱業務準則第2410號「由實體的獨立核數師審閱中期財務資料」審閱，並經審核委員
會審閱。
財務表現摘要
未經審核
截至下列日期止三個月
二零一七年 二零一六年 二零一七年
六月三十日 六月三十日 同比變動 三月三十一日 環比變動
（人民幣百萬元，另有指明者除外）
收入 56,606 35,691 59% 49,552 14%
毛利 28,306 20,456 38% 25,443 11%
經營盈利 22,560 14,329 57% 19,272 17%
期內盈利 18,254 10,880 68% 14,548 25%
本公司權益持有人應佔盈利 18,231 10,737 70% 14,476 26%
非通用會計準則本公司
權益持有人應佔盈利 16,391 11,319 45% 14,211 15%
每股盈利（每股人民幣元）
－基本 1.939 1.146 69% 1.540 26%
－攤薄 1.914 1.133 69% 1.522 26%
非通用會計準則每股盈利
（每股人民幣元）
－基本 1.743 1.208 44% 1.512 15%
－攤薄 1.721 1.194 44% 1.494 15%
– 2 –
未經審核
截至下列日期止六個月
二零一七年 二零一六年
六月三十日 六月三十日 同比變動
（人民幣百萬元，另有指明者除外）
收入 106,158 67,686 57%
毛利 53,749 39,045 38%
經營盈利 41,832 27,727 51%
期內盈利 32,802 20,148 63%
本公司權益持有人應佔盈利 32,707 19,920 64%
非通用會計準則本公司
權益持有人應佔盈利 30,602 21,351 43%
每股盈利（每股人民幣元）
－基本 3.480 2.128 64%
－攤薄 3.436 2.102 63%
非通用會計準則每股盈利
（每股人民幣元）
－基本 3.256 2.280 43%
－攤薄 3.215 2.253 43%

呢鑊真係$500

早兩日我地仲話匯豐劇本

其實幾多%%

如果真係上到500拆細
有冇人會放咗先再入？

先鞭話8點出業績班弱智閪先

點解仲要放

IG即爆上

升硬$500

大叫我個名

扣好帶等起飛

不要騰

騰訊！

只要訊！！！！！

明天隻62700會升到幾多

帶埋個市升到40000點唔該

騰訊十八銅人祝大家賺多d

屌 0.187.賣左

adr 點

賺咁少

無視

食春藥

700 -->700

渣架，買多d，收購多d，先賺到錢嘛

夜期已經升到痴左

Source

夜期都要source ？

source 咩柒呀
夜期都唔識睇?

ig 200+
聽日27800

屌你老母，大家一齊食魚翅

班淡友係邊…

唔好齋up

332入左幾手驚撚左我成個星期，守得雲開了

未必一定升架

利申，30手正股

自己去aastocks睇啦

百幾點

唔好咁老定 無話業績好就上到332

幾錢入
不過你老公咁疊水, 怕甚麼

明天開市大升，之後好多人即放套現

好唔好孖展搏一搏

痴線

其實業績好係咪同升冇乜關係

小心d喎巴打

聽日買牛了

新手真係咪亂黎，唔一定升架，業績好係預期之內

其實冇
借好消息出貨
任佢講
不如買佢長遠仲好

升晒先黎追牛
止賺回落又嗌救命止蝕掉轉玩

勝過預期呀巴打

200-300都有分段入

仆街，靠佢死得啦，靠騰訊仲實際

只要信

預adr見330+

無野一定架，渣正股唔使驚，但借錢/牛熊真係諗清楚先

第一站438

聽日唔升係咪要入定幾手等爆升

聽日升左你先買就遲啦,今日最後機會

屌，又話350 gogogo

業績勝預期咁多，緊係搏啦

講係咁講,但佢有可能上左340,之後好多人賣,又回到330,之後再升350
咁你睇唔準340先入牛,330殺鬼左之後又升番
之後上350都無用啦

第一頁以經講左 希望明白唔洗比人bin c

25596 上星期一0.245 入hold 到呢家，聽日比d 掙扎我

下個po真係500蚊集氣區 今年內達成都不是夢

正解

聽日一野爆頂啦，入條毛咩

競價都爆鳩左上去嚕
睇你地夠唔夠膽

希望有0.5

0.1入表示

我0.18入

聽日開市入

比老散搶貴左啦已經
0.5$ 要正股360$先有呀 用下個腦啦 如果有

62700收市前0.179高追左50000股 諗緊雙唔雙倍之際收左市

0.179都追

睇佢0.175已經頂下頂下咁

全年個佢每股盈利$7都上到360

我轉買樓了

點計?

我無記錯你好似係吉利主席

1001